有無人聞到兆康站傳出燒焦味

啱啱架車經過開門 一陣強烈燒焦味傳入嚟

樓主三毛狗死全家斷子絕孫不得好死